[驚人數據] 有馬斯查蘭奴入波的賽事 巴塞全勝

有馬斯查蘭奴入波的賽事 巴塞都入7球